淨係得兩個詞 有冇人知係咩歌

勇敢 同 光環
好似有呢個個詞
國語歌黎 情感上D激昂

有冇巴打知係咩歌

不要低頭 光環會掉下來

是不是我還不夠好

莊鵑瑛

呢首?

莊鵑瑛 - 是不是我還不夠好

得小小血套都唔撚戴屌到中出啦

唔係

唔係

首歌激昂D 女聲黎